29. Декораторы: продвинутый уровень

29.6 Практическая работа

Задача 1. Права доступа.

Задача 2. Функция обратного вызова.

Задача 3. Логирование в формате.

Задача 4. Весь мир — декоратор…

Задача 5. Синглтон.

